活著只是因為怕死

究竟為咩而活著

無

真